---
title: Libros Piratas
layout: post
categories: []
---

Los libros creative commons ya están en camino, conoce los proyectos y
agrega los tuyos.

Editoriales
-----------

[Editorial Traficantes de Sueños](http://www.traficantes.net/) Bajate el
PDF o compralo en papel.

Librerias
---------

Campañas
--------

[Campaña de
suscripciones](http://www.slargentina.com/2010/12/19/campana-de-suscripciones-a-la-editorial-traficantes-de-suenos/)
de la Editorial Traficantes de Sueños.
